只有全球制裁才能救香港！

只有全球制裁才能救香港！

香港的“愛國愛港力量”，被全香港人民用選票唾棄了，那就是為數極少的口水“愛國”者-建制保皇派。證實了這堆力量並不愛港，愛港就不會被港人全方位唾棄，偽裝必須剝去！不愛港之人豈能有真正愛國之心?

習主席對禍港林鄭挑動香港動亂，用“勇氣和擔當”來概括，豈不是已經知道，自導自演把香港砸到面目全非，一切大型燒砸“無間道”鏡頭，無非就是詐騙習主席，都是源自林鄭之流喬裝！

堅守 “一國兩制原則底線”，就是把香港青年人和學生盡數認定為暴徒？“依法施政”等於拉幫結派，幫派越拉越小、素質越拉越低劣。“恪盡職守”，與香港90%優秀人民為敵，林鄭依然還不知羞恥。
把香港治成浩劫，從天堂到地獄只用半年，回天乏術，痛心疾首。一國兩制全球望而卻步，百年積累被周邊瓜分殆盡。五十年承諾尚未過半，東方之珠就談虎色變。人民捶胸頓足，全球視野，用什麼理由和文字掩蓋都是徒勞！

香港中央面目全非的支持禍港者，一直堅持狗屎就是香腸。放縱喬裝出來打砸、燒毀，嫁禍學生勇武坑害香港青年後代，掩耳盜鈴企圖蒙混過關，埋下覆滅的種子。放走喬裝真兇、圍捕無辜市民、全球有目共睹。香港警隊用這樣卑鄙無恥手法，對付手無寸鐵的人民，讓優秀後生盡情投靠美國！

全球制裁大棒，已經讓這些“假愛國”原形畢露，殃及妻孥的名單出臺讓這類無恥之徒立刻收斂。長期不講人話者紛紛跪倒，反人類林鄭集團即將分崩離析！“止暴制亂”行之有效，只有資本主義才能救香港！

為了香港長期繁榮穩定，為了維護習主席治港理念得以有效貫徹，為了全球投資利益，遠觀近看，擬定以下制裁人等：

1 林鄭全部班子成員連同父母妻孥。
2 三萬警隊中參與濫權、濫捕、虐待、強姦被捕抗爭者的黑警，連同妻孥。
3 所有參與撐警活動的無知社會團體正、副負責人連同妻孥。
4 盲撐動力的中聯辦主任王志民以及妻孥。
5 支持修例的建制派立法會議員及其妻孥。
6 文匯、大公、商報、東方、星島、環球、TVB等，用謊言支持修例、誤導民眾媒體高層。 如有漏網、即時增補！

季羨林基金會曾主席2019年12月18日.

推

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post